係機場快走丫！

成個機場都閂咗啦
我哋都飛唔到返嚟
香港警察癡撚咗線唔好再留係機場送命
走啦

推丫

走啦大家

唔好再留了